蕭生：金正恩謠言滿天飛 睇你信邊個？？

信燒山一槌定音